香港仲有無買果d 充電熱水袋

之後屋企買左個, 幾好用
而家搵唔返邊度買

因為之後踢波整親隻腳
想搵返個黎fu 下

Aeon咪有

巴打見過?
可唔可以講下係邊間
上次路過去紅磡果間, 電器部果度話無

推

瘋狂推

無人理